時代革命 聽到都想笑

抗伸原來係幫襯黃店 整人鏈 整靚文宣
唱歌 鳩叫
哈哈

死左既義士 比人告到要坐10碌既義士
咁就比你班垃圾呃撚左成條命

難聽既說話就唔聽
仲話要搞革命

不推文

慢慢呃自己啦你
革命最好係屋企簽聯署等人權法就贏呀傻閪

師兄，樓主講錯d乜? 真心請指教

推

樓主岩

和理非只會呃自己 覺得唱下"國歌"就有用

下下講呢啲野成堆人衝出嚟講不分化
分你老母 成日講兄弟爬山
班社運free rider諗下自己究竟有冇份爬過山？

如果你身先士卒 我尊敬你

革命有好多形式

街頭抗爭唔使講200%重要
但一味打打殺殺效益唔係最大
人人既能力都唔同

到時有咩事前線手足拉撚哂 命都冇
佢地大可以回歸自己日常生活
而家個情況係果200萬人話自己黃 但除左話前線好叻自己冇勇氣 幫襯下黃店同國歌之後就置身事外
係 唔係話你地冇參與
係置身事外 好多野當花生咁睇

ok
對住共產黨 唱下國歌軟化對家就會贏

留名等睇有人話風向撚、Yes sir

成日話場抗爭好長
其實前線冇能耐同你地玩永續抗爭
而家咁樣係排隊等拉

拉

好對唔住前線 好難聽都要講句
前線比依班"和理非"當左真正condom

革命，但要維護現行建制下既選舉

分化post
拉

我開左幾個po仲未聽到yes sir
應該大家都知自己咩事

無講錯 但立心不良 語帶嘲諷

你又知冇

True so sad!

洗乜分化姐
都輸緊啦
傻閪

正確無誤

喺前線手足寫埋遺書每次都視死如歸
你地可唔可以同佢地同行 付出多小小小小？

樓主殺左幾多隻狗了？

唔屌下點會醒
好心提比人當呀sir

出現了

講馬要跑得快過隻馬
傻閪

其實高空掉野係基本

阿sir
又起到分化

樓主分化撚 要block

還返個ac比手足

和理非同勇武本身就係兩種抗爭模式
你要迫和理非變做勇武 迫唔成就屌 根本就係戇鳩

你又知其他人無？

勇武捉撚曬啦
你地慢慢唱歌啦

你都份落場架
你當自己局外人旁述？on99

樓主講事實, 屈佢分化根本就係逃避

垃圾post

嚟啦 又屌自己友
又係呢啲post
係咪分化大家自己諗
諗下點解近排咁多呢啲post

有你出post就會贏啦

講分化之前不如用腦思考佢有冇講錯吖
呢幾次出嚟有邊次唔係狗皮都未見到就恐慌性咁跑？

屌完自己友會贏？

屌完會灰多過醒

如果樓主係講緊和理非無用的話
想請教樓主
係咪認為現時香港嘅勇武就係搞緊革命？

失敗撚對事係零幫助
連登幾時天鼓勵番齋屌文化？
零建議？

日撚日喺到細路仔發洩情緒

唔屌得就過主啦
唔啱聽嘅野就屈分化失敗, 你呢種人咪另類共產黨囉

咁我講多個事實俾大家聽
2047中共正式接收香港 大家上街抗爭都係維持多28年 及時行樂仲好

罷工啦，冇咩選擇

分化L一條....

留意到有種好嚴重既分化風氣出現而且唔止連登係咁

blocked thx

呢樣真, 而家呢個走勢, 你講嘅必成事實

點解要話不分化因為團結是力量
鼓勵好過屌啦
不分化呀 你做多d 咪做
加油

你係咪閱讀理解有問題
齋屌零建議同屌唔屌得兩樣野

咁你有咩方法

屌又係分化燃，不推文，拉

衰d講句俾完建議班和理非都唔會做, 就算做都係三分鐘熱度

11月都黎緊啦仲玩分化
拉

放負時間結束

再放當五毛

啱
樓主講得好
而家究竟做緊啲乜撚野

有讀下歷史都知共產黨幾痴線 幾咁無人性
之後繼續唱歌 和平示威

Pull

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

咁你講出黎囉
打幾隻字咋嘛？
做乜唔打？

YES 建議大家轉投香討

樓主分化撚
五毛post
hi sir
拉
不推文
又帶風向叫手足送頭
而家係和理非主場
兄弟爬山
又放負

仲有無補充？

不推

唔屌啲人連自己做緊乜都唔撚知

唔係分化呀
事實要面對
依家明知手足死左唔知幾多個
都可以淨係識嬲
咁叫革命？

可唔可以集中一個post討論
點解要開咁多個post

咁低抗壓能力就咪撚學人搞革命啦

我淨係見到每次有狗車經過班人就跑得快過保特
留意番係每次
每次打嗌打狗1個之後就冇人應機
結果被迫跟人退，之後就有幾個妹妹比狗咬到

正常連登仔去哂邊？呢D ON 9 POST 上熱門？

隔離post就係講緊黃色經濟圈個重要性
唔係打飛機 而係物盡其用
我可以話 差唔多次次痴文宣 都有d嬸嬸黎同我講對唔住
有個直頭喊左出黎 話咩力都出唔到
咁如果建造黃色經濟圈係佢出到貢獻既部分
點解唔可以？
香港個定位太奇怪 可以話香港人奴性太重
你好難expect香港可以去到烏克蘭咁

就當你唔係分化，你講既都係事實，但放負會唔會贏到？你倒不如比啲實質既野比人進步啦。乜嘢叫兄弟爬山 各有各做？乜嘢叫黃色經濟圈？ 我認同可以做得更多，保護手足，但唔係你咁樣。

一有行動就
中伏
送頭
重兵

曱甴呢個形容詞真係好貼切

屌 咩叫遍地開花啊 日日衝間間俾人拉就work 讀下歷史再出黎啦

講善用起底功能
10個po9個都喺度狂屌自己人
又唔拋啲實際建議出嚟

琴日到而加起碼有十個呢d晦氣post
晦氣唔緊要，但比d建議啦

香港仲未夠高壓？cls

三罷囉, 連三罷呢d和理非專利都做唔到

散播失敗 拉

你柒少陣啦P牌仔

你想聽咩？
我地革命成功左啦！！yeah

然後你就係到屌人啦
你地唔撚做野阿
和理非無撚用阿
唱完歌返屋企啦
挑

放負ok
但有無計

唔係放負
依個係事實
當你和理非到人權法都過埋
咁又點？ 對家驚就唔撚會越黎越無法無天

不推文！！！

樓主想分化和勇
運動一開始到宜家就係靠和勇不分
不分化 不割蓆
咪撚做分化撚呀

[member雖然好認同
但係無得迫 等到大家進化[/member]

你咪笑飽佢，你有你笑

由6月9留力到11月仲留緊

罷工 和理非都唔做
我覺得自己因為依班人而被拉真係好唔值得
我已經「咩」緊薄
唔好叫我呀sir
我真係好少留言
但咁樣落去真心唔配叫革命

抗爭其中一範姐打仗都有分刀槍戰同經濟戰

又黎學日本革命搞高地搞分化？ 拉

和理非轉勇武
熱門po大撚把
我開po係講事實比大家知

樽頸位

認同
有班on9成日以為勇武有用
比你一命換一命 打得死黑警 都打唔死個大佬
講左4個月要攬炒經濟都仲有人唔明自己籌碼係邊

收皮啦P牌狗
講事實又話屌鳩你
再係咁樣同五年前日撚日今天我有乜鳩分別呀

殖民地基因學咩人笑人小農基因

智利 自己睇新聞

屌 而家講緊批評抗爭模式呀
貼題唔該

岩啊 屌得好 勇武係無200萬人嫁啦
咁點呀，收工囉，收皮翻去訓。咁滿意未。

仆你個街分化撚

分化
拉

而家風向係和理非核彈唔割前線勇武

就扮勇武割和理非？

你無籌碼 憑咩同人玩經濟戰？

你有份落場跑喎
即係水泥隊啦

同埋認真，好多朋友因為咁努力搞緊區選日日努力諗辦法係自己崗位貢獻

你呢啲失敗撚高地撚分化撚我真係唔撚柒鳩屌你老母都唔柒得

問題你點做先得架
就咁拋個名出黎但點實行冇人答到

好似以前搞入機場咁
淨係叫人入，點入點走搞手完全入諗過
上星期尖咀集會又係咁

唔好互屌，不如樓主講下有咩大計

佢由8月分化到依家 樓主辛苦曬 打一篇文幾錢我都想做

唱下歌囉 叫下口號就當做左野嫁啦

Sad but true

放負撚 拉

罷工未 攬炒唔罷工

割乜撚 叫你地join勇武呀傻閪

樓主冇講錯
但留翻個熱門位俾行動post
呢啲呻吟post冇咩效

新疆夠唔夠勇？有冇用？大佬每個地方都唔同，冇需要咁比較

仲有你呢啲失敗撚淨係識屌，晚撚晚出去痴文宣落街見親都唔見你呢種人嫁wo

你咪留撚翻係連登做鍵戰撚囉

愈講就愈嬲
硬係要有你呢啲人不停放負

樓主你應下我啦⋯⋯
而家你係旁述定有份賽馬呀

請建議方法令和理非轉勇武

咁都唔識做, 使唔使教埋你去廁所啊

叫革命做口號之前，應該諗下歷史上革命係咩代價，反革命會有咩手段

革命唔係隨便拎出黎消費

區選完dq你
你明唔明咩叫革命 睇返天琦既定義啦
仲跟人地玩法 on99

起一起底 日日都係到屌同路人 不如你收皮啦

咁比建議啦
不推文回覆

其實貿易戰+ 而家咁樣搞法. 都已好好多中小企做唔住破產，同好多人失業. Keep 住而家係勢落去政府點都會做野.再激d可能坐十碌以上. Keep 住而家咁樣已經好夠.不如集中係區議會選舉先.

仲要弓拼音 抗你老母伸

無革過
對方無傷亡

你個類比真係好低能
你去廁所有冇黑警set roadblock阻你拉褲鏈呀？

你一出世就識去廁所

你估個個天生抗爭者呀

200萬vs3萬
但200萬人淨係識跑
有撚用咩

班人淨係比人講正面野
平時又話只嫁勇武巴絲
到勇武巴絲出嚟講心底話又屌人分化

智利人均 GDP 只有香港既三份一
外匯儲備只有香港既十份一
智利政府財政承受唔起 唔代表香港承受唔起

繼續呃自己 做和理非

屌原來係主張唔區選撚

比建議啦 開埋啲濕鳩垃圾post又贏到阿
我哋要一齊贏阿 放負零幫助阿

咁你想屌岀咩結果？
推一班只會唱歌貼文宣嘅和理非上戰場比狗咬。定係承認時代革命係做唔到要收工？

無200萬人行岀黎叫口號show民意，我地勇武連打嘅機會都無啊師兄。無民意都打得咁老早就應該同港共開戰啦。

就黎有架喇

blocked

新疆無人理先任人魚肉
我地香港有曬spotlight都可以咁撚驚。。

唔記行不推文

你主張搞柒區選，居心叵測

一陣又有飛機撚人屌你分化

你係唔想做唔想犧牲係自私就直接認, 咪扮傻啦

成日係度混淆視聽
有話唔俾屌咩？
大家重點擺左係你既建議度呀

入到黎淨係得樓主一句屌你老母
有咩意思

On9仔

兄弟爬山 各有各做
樓主係咪想教條主義復興？

你又做左咩合乎革命既野？你係掂嘅就唔使喺度鳩噏啦

但你有冇諗過
街頭暴力先係令林鄭同中共最驚
每次講野都只係講影響經濟
但佢只係輕描淡寫咁講
而佢對中小企根本係wfc嘅心態
佢根本唔會介意你咩黃色生態圈
生態圈係玩死中小型企業 貢獻唔係冇
而唔係對政府有任何對抗同威脅
你覺得玩死商家 真係咁易咩
真正商家只係限地產商
其他理得你去死 根本係廢
唔係唔好做 係唔需要用十鳩幾個post去講

如果殺咗又洗唔洗同你講啊？
傻閪

因為大家都唔敢講難聽既事實
唔想接受
我話你聽 我地係輸緊99:0
你仲係到想鳩叫口號就贏
sorry對手係共產黨

樓主呀

佢地以為佢地留到力前線都留得到
69到而家 拉既拉 死既死 流亡既流亡喇

入黎教你點分 分化post

多賜教 blocked

咁又點，係抵比人笑架wor

樓主比唔到建議
我係隔離post偷啲過黎

無上過街 做冷氣軍師的諗下上街 行完就走
上過街的 做和理非的可以做更多文宣設計
上過街的做過文宣的 請試下落街派傳單
以上都做齊的可以諗
經濟援助 諗唔同眾籌 之前都有人話想做禁制令 拎港鐵CCTV,黑警一定要出證等 但暫味見搞手
再唔係真係諗下可唔可以做 哨兵 後排等工作
係自己付出到的情況付出 如果有罷工活動 而你係可以做到都請做

屌你老母成日話各自努力咩網位都要人唔係個個夠膽勇武
假如全部人都肯上街
我當有五十萬人，全部有衝嘅覺悟
你仲洗乜怕危險？
到時你大搖大擺行入禮賓府都得啦

睇見啲傻西開post ，想都到唔使想，直接笑

而家做前線做埋軍師架？
唔係叫和理非衝 係心態改變
如果覺得被insult既人你地諗下 你地付出左幾多
有付出過既怕咩比人分化？

希望每個都做多少少
和理非帶多啲物資 滅煙既執多舊磚

講事實係難聽啲嘅

抗伸

又黎原教旨式既抗爭標準

abcdefg做唔足一樣
你就係港豬
就係當義士condom
就要被清算

以往咁多日咁多人出黎冇犧牲？

笑到手震打多左個到字

認同
請用不推文回覆

用開速成 so9ry
命同伸都係=人中

就算有 spotlight
如果全香港人今日陪你豁出去
港共仲有核平選項 短時間內解決晒我地
全世界睇住你任人魚肉 都係一樣
就正正係而家呢種 港共無法動用核平選項
解決唔到我地既狀態 先係最致命
代表緊外國政府介入既可能
如果外國人有日一覺訓醒
發現港共動用左核平選項
即係籌碼已經消失左
咁就再無介入操作既空間

成日比借口自己唔去
比借口自己唔出
比借口自己要"和平"
話係長期戰咩綱位都要有人做先可以打落去
咩國際戰線
根本錯晒

根本全部人出晒黎，唔返工周圍破壞一個星期政府一定讓步
佢可以點？出解放軍？殺晒幾百萬人佢？

岩呀
全部都係驚輸既藉口
唔驚輸就係班勇武
所以我依家幫緊勇武召人
希望救得一個得一個

如果真係分化到就唔洗林奠次次出黎都講啦

十鳩幾年第一次有區選咩
我當你全黃區議員擋撚到黑警強姦咩
呢一刻仲講入制度做人地棋子

屌你老母過左兩個月成班人血饅頭又出返嚟
唔記得曬

我就打速成既 命同伸都係人中
你笑撚死未？

一個人受壓不嬲都唔係得一方面平時壓力已經夠大，抗爭仲要俾同路人屌點樣唔灰？

你咁撚勁未自己去做囉
你叫唔到人做就係到發悔氣有咩用呀
咁得閒去做下文宣啦

我之前開咁多positive post都叫分化
笑撚死
唔岩聽=分化

不分化不割蓆
兄弟爬山各自努力啊
巴打

証明你唔係手足囉
特登抽時間出黎參與 都會因為唔夠出力被人笑

同意呀 但勇武拉得7788
依家召緊兵
點知比人當分化撚

不過掉轉諗，有啲人唔夠勇氣都想幫手打吓氣，都好過冇

團結
堅持
大家先有一線生機

人地講曬要改嘅位
你係著眼人地係唔係屌與否
咁唔成熟就摺埋

我明係心態改變
但係點改變果啲人心態又或者
覺悟？

請去改變其他人諗法
你係度撚都幫唔到義士

點解你覺得佢唔會殺曬幾百萬人？第一日識中共？
我哋有外援buff點解唔要？多一個國際壓力俾中共有咩問題？至少如果經濟制裁真係傷到中共

咁而家喺到指責都冇用㗎 師兄
不如一齊檢討下好過啦

大家用起底功能睇下條撚樣啲po 就知咩事

好多分化撚

其實身邊仲有好多人自命係黃
但會搭黨鐵 食starbucks
而家勇武唔係想和理非帶頭衝
而係真係唔好話自己黃但又搭鐵食starbucks
一邊講好嬲好嬲 轉過頭又星期六日唔出嚟
狗皮都未見到就即刻走 仲要唔帶物資出嚟幫幫手
只要抗爭時留低多一陣
當佢地有呢個改變 已經好好

得啦 唔洗睇 我認我5毛分化撚
正評全部都係我班同事

要你改下語氣啫jm9層主一開始就叫你唔好屌著眼係要語氣好D有乜問題？

手足 我撐你

我笑傻西開post，又唔係笑你打錯字，你解釋黎托柒?想笑死人咩專心做你嘅政治任務喇

拖跨緊香港經濟啦 你係咪盲？

語氣

老實講
和理非除左攬炒巴做到實事
其他野對對家都係rjj唔痛唔癢
勇武依家比人拉撚曬
無曬勇武 任人玩
仲同我講和理非
你憑咩呀？ 人地當你曱甴呀on9

拉高抗爭門欖唔代表可以令全民去盡抗爭
反而已經達到門檻既自己人會被孤立

如果你唔係鬼 應該要反思呢樣野點拆
而唔係一味怪自己人爬得慢

如果你係鬼 你全家落地獄

你係咪分化緊我？ 我開po屌 你就割？

岩呀

但迫佢地 屌佢地 佢地就會即刻變勇武咩？

最後冇人肯跟 連僅有既勇武都玩完

層主一開始就話唔好語帶嘲諷冇人話你內容有問題

講真個句 有幾多個真勇武

我依家就係要屌醒和理非
無人跟同我有咩關係？
和理非再廢d係咩？

唔好聽都要講句
勇武日日都有機會被捕 每日都有人死
班傻仔仲話要從詳計議
係啊勇武比人拉哂咪冇人開口鬧佢地囉

激將法係無用㗎

拉

點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

次次講出事實淨係識話：咁你有咩建議？
而家做前線包埋幫你地做軍師架？

前線是condom

你想改變，一定係寸土必爭
可能你講既活動未必可以即時見效
但係唔代表無用

Why not all?

和理非係勇武後勤 唔記得左？
平日抗爭溶入生活已經常規化 你睇唔到？

和理非唔會因為你咁屌而醒 相反你係否定緊其他人既努力
唔跟 / 跟唔到你步伐 大家係抗爭既付出就係冇價值？

咩叫廢？即刻推翻政府殺晒班狗就叫勁？

另外我唔認為你係你口中講既勇武
勇武係唔會唔要你口中和理非既後援

有嘅仲上到黎出晦氣文都幾勁

推翻左政權 唔叫勁叫咩？？？ 贏撚左啦喎

你咪又係呢埋係冷氣房笑

時代革命每個人演繹唔同, 你去探下天琦問下佢好唔好笑lor

你咁講即係你覺得勇武都比人拉撚曬？

咁要問你自己為咩開post啦
唔習慣就返yahoo 玩啦

分化撚 拉

我識既衝衝子真係好少上黎連登開post 屌人
因為佢地心水最清 連登俾狗俾分化鬼玩到殘

不過和理非有時踢極都唔郁係真係勞氣

天琦企撚左出黎話你知咩叫魚蛋革命

即係衝就唔可以屌連登？叫人轉勇武？

你根本唔願睇睇自己人善意意見

我都唔企圖改變你乜野

祝你好運

起馬你唔屌我分化撚先 多謝你
大家各有各做

台灣韓國抗爭左40年先有民主 你先抗爭左四個月 有咩資格發晦氣?

係 香港就係要永續社運 香港既春袋係經濟 既然搞唔到罷工 咪每個星期都大遊行 多區開花 睇下邊個頂得耐?

同場加映
【專訪】3月換特首？田北俊指經濟難再捱四個月：林鄭應乾脆下台

係囉屌你

智利地鐵加價炸 香港要求普選啊兩者都冇得比 如果呢次都係爭取地鐵唔好加價呢個level嘅野仲洗搞咁耐咩 五大訴求直接同中共利益相反 中共會企到硬 難度都唔一樣 兩者冇可比性

人地地鐵加價都激撚過你呀 諗下啦

40年後全大陸人
醒啦

好簡單嘅一個logic
如果中共夠膽係香港殺幾百萬人
咁無論你用咩方法去抗爭
到你快成功時
中共都會殺幾
所以如果怕解放軍
其實可以放棄

如果覺得有美國幫手所以中共先唔敢出兵
咁首先諗嘅係無論你個抗爭點搞
美國都會係到
而無論抗爭者有無光環都好
其實美國都係按自己利善需要去決定幫定唔幫
係依家呢個世局
其本上大把西方國家不滿中國
但同時又想贊中國錢
香港呢個地方，直接關係到美國人嘅錢
只要解放軍屠城
美國一定會有反應
並不需要用國際戰線慢打中共

最後要諗
就係如果呢個抗爭
用一個長期打法
所以攻勢都比時間中共港共慢慢用民鬥形式
及其他中共最叻嘅鬥爭方式去打
咁中國就可以用相對無咁激烈嘅手段去解決呢場運動
佢唔會出解放軍
因為根本唔洗出
而解放軍唔出
其他國家亦唔會有強烈道德或利善責任去出兵幫香港

一路以黎搞個啲人權法中共真係驚咩？
美國真係咁注重人權就一早唔會同中國做生意啦
香港人生活如何who fucking cares

係差佬面前跳下舞 挑釁下佢地以為自己好威

送頭就最叻

好好笑，再見。

送番樓主自己嘅post 俾樓主

屌你老母 洗版閪 同 標題撚

請你地記撚住 兄弟爬山 依四個字

人地搞到成個政府重組WO

就輸啦
之前我都信人權法有用
依家見到831 陳小姐單野
再加琴日上樓捉人
就覺得真係輸撚硬

原來屌9人就係革命，我今日真係學左好多野

你自己諗吓屌人係咪改變人嘅方法

咁你應該笑埋佢, 魚蛋革命就叫時代革命?
所謂「魚革」推翻左咩? 贏左D咩?

咁你睇完天琦自己係獄中寫封, 你係米笑得仲開心? 佢講D咁左膠既仲叫革命???
梁天琦又稱「真正的公義還未來臨」，他勸勉港人「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」
梁天琦又認為港人需要的不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。
「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

唔覺失敗主義

太子打死人家陣月台個個直行直過照坐車返工，其實都幾心寒

屌老母 都唔係真係屌老母啦

起馬佢企出黎做
唔係一定贏左先叫革命

阿Sir係咁出post踩香港人

不推文
但樓主講得岩

你係真唔明定特登 智利之所以成功係因為地鐵加唔加價對政府黎講 目前示威帶來嘅後果更加大 智利政府先跪 如果智利示威個topic會嚴重損害政府利益你估智利政府仲跪唔跪？ 依加中共寧願拖都唔肯比普選你 如果真係去用智利方法只會大幅縮短個運動壽命
神獸都係好耐先進化出嚟 根本係香港係要階段式進化先得

和理非班廢柴日日除左 和你唱 和你買 和你x仲識d咩
見過最好笑既係 防暴重兵係外面，勇武出去迎擊緊，班和理非仲係商場入面摺緊紙唱緊歌

駁唔到

係啊 香港依嫁可能真係好有地位可以影響到全世界
但當全世界知道左香港將來已經玩完左, 暗地慢慢咁走資 時間耐左 香港仲有乜本錢打?? 到時候只會一個普通既城市, 對全世界既經濟冇影響, 到時你所講既經濟戰真係WFC.

再重申 消耗戰 我地係玩唔起

人地希望快啲解決 維尼希望拖到冇 你跑長跑比賽用短跑方法work唔work?

如果好聲好氣就表達唔到想講嘅野?

你又唔係直接用口講，打字出post唔識得執下語氣字眼先出街?

咁負面係無用的

我相信只要我哋堅持不分化 不割蓆
終有一日會光復香港
煲底見

個人覺得要令世界關注香港國際線唔少得，外國多咗人知中共咩料都可以比到壓力當地官員，例如nba咁要人＄＞言論自由好多人都接受唔到，或者暴雪近排政治審查完之後少咗資助（好似係，我冇fc)咁，都可以增加人哋奶共嘅成本i think

嘩你自己都識講 維尼想拖到冇
你仲用長期戰同人玩???? 2014年仲未夠?? 雙普選最後去左邊?
都係個句 你係想抗爭達到目的 定係維持個抗爭唔好完??

咁我想請問一下你又想點 係咪做完即刻可以達成五大訴求啊

收皮啦 分化狗

我覺得冇勇氣承受革命既重量，就唔好講時代革命

咁呢啲力量到現時為止傷害咗中共啲乜野令到佢要對香港讓步呢？

光復富士 春袋革命

需則冇講錯
但有冇諗過和理非唔係唔想轉勇武 而係冇信心自己做到勇武

一

班狗愈打愈勁 入場門口次次都大量狗 戰術冇人拆

需要戰術隊伍 佯攻 趕走看門狗

二

新仔做勇武冇人帶 上左線比人Hi冇準備就上黎 累隊友

成立勇武新手村 有人帶升lv 唔好亂HI自己人

三

勇武成功既回響好少勁過和理非 人鏈 唱歌 全部都有片有圖有文宣衝出國際 而勇武既成功只有勇武同被勇武保護過既和理非先知

文宣 勇武Guide Book

起番樓主底
由一開始就屌到依家
仲有一班傻仔附和

請善用不推文

認同，大把人集會同幫襯黃店都係為咗打卡

佢係呀sir，佢係熱狗

你都唔係呀sir，係on9仔，分化post都推

呢四個月來香港人既參與反抗既程度一定多過魚蛋好多好多, 講打狗反抗?你又唔睇番魚蛋既警力同而家既警力, 當時一開始班散仔gear 都唔多, 後來速龍黎咪又係收皮, 而家一黎已經full gear 有槍有炮。

今時今日200萬人都企左出黎啦, 係米要每個人都用魚革同一種方式抗爭? 天琦封信正好寫出, 唔係用性命去硬碰先叫「時代革命」。

200萬人出黎癱瘓政府重要建築物囉 逼政府回應囉 唔再係遊行
200萬人有決心唔退唔散 帶曬豬嘴 防暴散到人捉到人咩
你地夠決心出黎一個星期唔散唔休息咩? 叫你地罷工1日都做唔到啦
上面只係其中一個可行性, 只要你200萬人真係肯企出黎搞場大既, 到時候只會有源源不絕既建議, 你係唔需要問下一步點做

我想問下 人權法 係咪就會令到政府回應你5大訴求啊
美軍係咪真係會為左個唔係自己地方出軍打仗啊 依嫁香港有石油啊? 叫你地自己香港人出黎反抗都唔肯啦
人地用緊香港黎做籌碼要黎拎貿易戰著數炸 真係咁著緊 個人權法即刻審議啦

Pull

拉
時代革命唔代表所有人
各有各做

人地一步一驚心
分分鐘下一秒俾狗咬
邊有咁幸福上黎睇互屌po?

唔似某類人咁出一次和理非吹到自己念力救港咁
出字當出力又唔話得

仲未拉到

又黎二元論非黑即白
你屌冇問題

你問題係喺大家冇點名嘅某類人屈成全部和理非，以偏概全

有衝你屈人唔屌得
冇衝你又屈人割蓆

哂時間答你嘅反問就會俾你呢類人spin到
你咁攬連登，你唔去狙擊港共01?

有啲嘢唔係即時有效ge，如果真係完全冇影響，777都唔會特登去日本登報紙買廣告啦
都係果句唔好教條主義，冇需要否定人哋做啲咩